#architecture:
on part sur une branche dev qui contiendra un dossier projet qui contiendra un fichier HTML un fichier CSS  et un fichier JS.
Il y aussi une branche click et une branche Dev.

#déroulé:

creation de la page HTML avec boostrap
creation d'un fichier js clic
création d'un fichier JS vérification.

#organisation:

##mardi travail en binôme:page HTML
réflexion sur la grille et des interactions avec l'utilisateur

mercredi travail en binôme:réalisation de la grille

jeudi:réflexion en binôme sur la le clic et sur la vérif
      travail en solo: chacun sur un projet

vendredi: échange sur l'avancée
	suite et fin des 2 fichiers JS 
	 
